基奧特距完美只差入球 打巴塞真得靠他

面對身處降班區的水晶宮，近來聯賽狀態糟糕的車路士以2-1擊敗對手，不僅報了作客失利的一箭之仇，也拿到了寶貴的三分。今場比賽基奧特雖然錯失多次必入球入球，但他的表現足以讓他爭奪全場最佳。

在無鋒陣輸給曼城後，干地這一場終於放棄了讓夏薩特擔任偽9號的角色，選擇讓基奧特進入正選陣容，這是基奧特自一月份加盟車路士後的第二次正選。而顯然基奧特沒有辜負干地的期待，踢出了一場高質量的比賽，他做到了夏薩特擔偽9號或是莫拉達正選時所沒有做到的事情。

開場不久，基奧特就用一次頭槌攻門拉開了車路士的進攻序幕，隨後的進攻中，簡迪禁區外遠射，在小禁區落好位置的順勢掃射卻只蹭了一下皮球，被對方的門將亨內西撲出，雖然沒能入球，但基奧特的柱蠆式作用在這次進攻中得到了體現。第45分鐘，夏薩特連過數人後突入禁區送出傳球，分給了小禁區線前的基奧特，幾乎是無人防守的基奧特推射卻被湯姆金斯在門線上解圍，錯失入球良機的基奧特也是懊惱地咬著衣服。

雖然沒能入球，但如果是無鋒陣狀態下的車路士，這次進攻很可能以夏薩特的直接射門而結束，而由於基奧特的存在，車路士的進攻選擇得到了豐富，而傳球顯然也是更好的方式，基奧特的射門問題也不大，運氣實在是糟糕了一些。下半場進行到第67分鐘，阿朗素左側送出傳中，找到了已經守候在12碼點的基奧特，基奧特的推射已經擊敗了門將，卻被自家球場的門柱擋出，法國前鋒再一次和入球失之交臂，但他的作用再一次得到體現。

全場比賽，基奧特在70分鐘的時間里貢獻了全場最多的7次射門，他的傳球成功率達到83%，貢獻了4次威脅傳球。同時在7次高空球的爭奪中，基奧特6次取得勝利，成功率高達86%，這些都是車路士尤其是在踢無鋒陣時極其缺乏的。由於基奧特的存在，夏薩特和威廉今場都得到了更大的活動空間，以及一個可靠的接球點，因此兩人也奉獻了一場精彩的表演。在基奧特被換下場時，他得到了球迷熱烈的掌聲，工作人員也向前拍了拍基奧特，對他表示了安慰。在擁有出色邊路的情況下，一名可靠中鋒的存在將大大提升車路士的進攻。

《每日郵報》專家基蘭-吉爾賽後第一時間撰文稱讚了基奧特：「基奧特在擊敗水晶宮的比賽中展現了自己的價值，有希望出戰巴塞。雖然沒有入球，但他的貢獻是實際存在的。」干地也對基奧特接連錯失入球感到遺憾：「我認為基奧特和其他很多前鋒一樣，都有機會入球的。我們對他的表現感到開心，他擊中了一次門柱，還有一次被後衛在門線解圍，很是不走運。」

和巴塞的比賽，基奧特非常有希望正選出戰，而再回到英超後，基奧特有望承擔起更大的責任，由於莫拉達吃到了今季在英格蘭國內比賽的第10張黃牌，他將缺陣車路士未來兩場英超，對手分別是李斯特城和熱刺，都是非常關鍵的比賽，這就給了基奧特極大的表演舞台。隨著他和球隊的越來越默契，他的未來也就越來越被期待。

比翻我地阿仙奴啦

豬蛇

咪吹奏住啦 唔係既話過幾日打巴塞佢又無影嫁啦

Lalalala, 豬魯

mola達踢前鋒都拎10張黃牌咁多

過兩日bin你老母屍！

豬蛇，因住踢歐冠對巴塞，要留下無限回憶

豬腦

豬SIR

豬SIR識入波阿狗邊使咁慘

後日正式登基
屠殺疤狗